國家安全日都跌係咩玩法

係咪黃絲爆徒整林過市

利申：愛割愛黨

因為係咁比人中出

利好盡出

因為國際金融中心應該喺國安日拒絕勾結外國勢力同資金囉

Sorry 係前國際金融中心

安全買入日

因為支那不吃這一安全套

邊個放就犯國安法

說好的金融安全呢？

岩

比外國勢力沽爆

股市安全 護你後園

恆指進入安全期，只跌不升

安全到咁

邊個沽就拉邊個

吹呀？遲啲700都反壟斷

邊個係今日沽貨就是不愛國

priced in 咗

係時候清算外資大行了